[警世] 神獸顯靈之餘要不忘初衷

利申：唔割

今日有條藍絲遊行嗰陣揸車出黎撞人
嗱係佢仆街先 抵撚佢死 我同意
咁班手足就捉佢落車鶳佢 我同意
但係打到佢仆街 冇還擊之力 之後都唔停手 繼續踏佢 打佢個頭 流撚晒血
畫面就唔多好睇

利申 我覺得打斷佢手手腳腳都唔過分 但係打死佢 我就覺得違反咗我地初衷 我地唔係要發泄同班死黑警一樣呀！！！！ 打到佢還唔到手 下次出唔到黎撞人就好啦 綁起佢係條柱都冇撚問題呀

但唔好打死人

我知呢條冚家鏟撞到我地手足昏迷 我屌佢老母呀！！！
但係大家都要記住 我地係義士 唔係黑警黑社會福建幫 要適可而止呀

不割席 不分化
光復香港 時代革命

實會有人衝出黎話我五毛分化
只係希望大家係屌我之前 記得我地既初心 記得我地同黑警既分別 千祈唔好做咗我地痛恨既黑警 做返佢地無差別 冇人性咁做既野

自推 1

自推2

試下打手腳打關節
有效好多

唔好死人

好多野示威者都快速進步
係呢樣一直都冇改善
針對手腳啦

講左好多次 鶳完對腳仲行到既 鶳行動係失敗左

車斷你對腳果陣我會講呢句

車斷你對腳果陣我會講呢句架啦

自推3

自推4

自推